{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041324",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "생과방"
    },
    "text": "昌原慈恩洞に位置するサムゲタン専門店「生果部屋」は、韓屋の建物を現代的にインテリアし、広い内部ホールと座敷テーブルで構成されています。 座敷テーブルは個室で静かな家族の食事や集まりに適しています。 生果房の参鶏湯は濃い出汁に箸だけで柔らかくちぎれ、変わった形でそうめんが提供され鶏肉を食べた後、スープにそうめんを入れて食べます。 食事と一緒に出されるキュウリ唐辛子、カクテキ、水キムチ、豆もやし、生ナムル、キュウリの和え物は、ここでキュウリの和え物が一番人気です。 食べ物に基本的な味がついており、薄味で食べたい場合は注文時にあらかじめスタッフにお伝えください。 食事を終えた後は車で10分の距離にある大規模山林休養施設「鎮海ドリームパーク」を訪れることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "生果部屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "生果部屋は昌原慈恩洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "生果部屋の建物は何ですか？",
            "answer": "生果部屋の建物は韓屋です。"
        },
        {
            "question": "生果部屋の内部はどのように構成されていますか？",
            "answer": "生果部屋の内部は広い内部ホールと座敷テーブルで構成されています。"
        },
        {
            "question": "座敷テーブルはどんな用途に適していますか？",
            "answer": "座敷テーブルは個室で静かな家族の食事や集まりに適しています。"
        },
        {
            "question": "生果房の参鶏湯はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "生果房の参鶏湯は濃い出汁に箸だけで柔らかくちぎれ、変わった形でそうめんが提供されます。"
        },
        {
            "question": "食事と一緒に出されるキュウリ唐辛子、カクテキ、水キムチ、豆もやし、生ナムル、キュウリの和え物は何ですか？",
            "answer": "食事と一緒に出されるキュウリ唐辛子、カクテキ、水キムチ、豆もやし、生ナムル、キュウリの和え物はサイドディッシュです。"
        },
        {
            "question": "キュウリの和え物は一番人気ですか？",
            "answer": "はい、キュウリの和え物は一番人気です。"
        },
        {
            "question": "食事の味付けは基本的にどのようになっていますか？",
            "answer": "食事の味付けは基本的に薄味です。ただし、薄味で食べたい場合は注文時にあらかじめスタッフにお伝えください。"
        },
        {
            "question": "生果部屋から車でどのくらいの距離に鎮海ドリームパークがありますか？",
            "answer": "生果部屋から車で約10分の距離に鎮海ドリームパークがあります。"
        },
        {
            "question": "鎮海ドリームパークは何の施設ですか？",
            "answer": "鎮海ドリームパークは大規模な山林休養施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 409
    }
}